## Домашнее задание 8


 - Используем файлы домашнего задания 6.

 - Среди них должны присутствовать:
Родительский класс Person
Потомок Person - Student
Потомок Person - Teacher
Потомок Person - Administrator

 - Добавляем интерфейс ActiveUser в котором присутствуют методы getFullName() , getStatus();

 - Имплементируем интерфейс ActiveUser к классу Person.

 - getFullName() - возвращает строку с конкатенированным ФИО.

 - getStatus() - возвращает статус - преподователь, студент или администратор, а для класса Person - 'default'.

 - При помощие позднего статического связывания используя метод getStatus в конструкторе устанавливаем свойство status.

 - Вносим необходимые правки в класс Person - он становится абстрактным.

 - Создаем новый класс Guest который также имплементирует интерфейс ActiveUser, но не наследуется от класса Person. Guest::getStatus() у нас будет guest(гость).

 - Создаем класс UserGreater - который будет получать статический метод greatUser в качестве аргумента объект экземпляр классов имплементировавших интерфейс ActiveUser. Этот метод выводит при помощи методов getFullName() , getStatus() строку Пользователь: (ФИО) статус: (статус).
